點解無人去俄國大使館？

我好鐘意克里米亞

唔好逼牆頭草表態

中國仆街佢就會食住上

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行